得罪講句！！！ 天下女人一樣雞

女人除左拎黎屌 出火 諗唔到有咩撚野用

小妹身同感受...

認同
唔認同

痴線 成班臭g負評

2:3

4:3

肥醜矮毒柒扮小妹

當佢個口係飛機杯咁出盡力抽插

肉便器

yes